呢個廣告真係痴撚線

病咗仲要俾老細鬧好唔食止痛藥
即使現實係咁都唔洗廣告做出嚟吓話
好似合理化咗成件事咁
仲要播咗起碼幾個月

冇買呢 啲野好耐

要買就買日本美國貨 安心信心，同埋平幾倍

垃圾廣告
同埋唔會買呢隻牌子